黎緊入u去ocamp既入一入黎

到底應該去大o定細o

去得大o你就預上大莊啦 如果唔係嗰班你對2-3日既groupmate 你唔係以為遲啲會keep到啊嘛 一個二個又唔同科 啲堂又唔係一齊上 去完個ocamp包你覺得晒錢 不過如果係想上大莊就梗係去大o 而且莊員或莊友都日對夜對(如果佢地唔freeride) 好難唔熟 當然你同自己組啲人firm唔firm就睇彩啦 幾百人既大o未必輪到你上莊架嘛

去細o就識吓自己科啲人 然後開sem睇吓邊個信得過 一齊做group project 尤其自己個科好細嗰啲 assignment唔識做又可以有人carry吓 不過細soc整既ocamp可能資源就有限啲 r唔到咁多sponsor

一句講晒 睇吓你係大學想做咩啦 上大莊定細莊 想讀書定玩

毒撚千其唔好去ocamp,比幾百蚊買三日難受,講識人根本就唔洗玩ocamp,到時上堂一樣識到

去得ocamp同搞得ocamp嘅組爸組媽，通常都係mk仔囡，如果你自問係中學都頂唔順或者比mk仔蝦過嘅，你去ocamp多數都會俾人排擠

你去完ocamp反而會俾佢地認定你係毒撚，之後繼續排擠你，相反你唔去嘅話反而可以扮摺，有野先去問人，當班mk仔係hi-bye fds係sources

玩postgraduate ocamp

利申：去曬大細o 價錢差唔多 但大o>細o太多
無論包容唔同性格嘅人定規模同囡囡都好太多

唔係話d囡正d 係性格正常同好相處太多，細o一開波就已經小圈子咗，你唔係特別靚仔或者識人根本唔洗玩

下，唔係喎，我當年細O好淫亂喎